【求置頂】我係811港島東集會搞手，請大家冇野做就黎維園

唔好意思，就黎3點先出黎向大家交代

我地係尋日朝早10點先收到不反對通知書結果，然後就要係兩日內超級趕急咁將一個遊行改成集會，中間重要同義務律師團隊一齊處理上訴事宜，所以非常抱歉，聽日維園集會將會係史上個台最細既集會，因為我地實在趕唔切亦冇錢去安排搭台同音響，只可以問團體借器材用，但係始終規模有限，我地班搞手而家重通宵排緊集會Rundown搵嘉賓，希望大家可以體諒。

聽日維園會係全香港唯一一個有不反對通知書既場，如果大家身邊有親戚朋友係和理非/唔可以承受法律風險既話，請你叫佢地黎維園，冇錯一個集會其實做唔到啲咩，但係至少可以俾一個機會佢地繼續企出黎，至少可以俾前線知道重有好多同路人係佢地背後支持住佢。

如果其他朋友係呢條民主路上行到攰，需要退落黎重整一下，歡迎你地黎參加維園合法既和平集會，記住，維園既我地就係你地最強大既後盾。

港島東集會
日期：2019年8月11日(星期日)
時間：下午1點至5點
地點：維多利亞公園4至6號足球場

撤回送中惡法
收回暴動定性
追究血腥鎮壓責任
停止檢控抗爭者
立即實行雙普選

五大訴求 缺一不可

推

push

幫推
集會嘅同時不忘文宣工作

［文宣唔夠快］［地區工作］可唔可以俾啲時間文宣組？

收到 巴打會幫你share 出去

Push

訓前一推

推

【小心中計】如果我係敵人，我會想

我系鬼唔撚去囉，響屋企食花生算撚數!

push 完全唔知

推上去阿

stand with Hong Kong,fight for freedom

今日做左一日和理飛，有感而發

北角見啊

去

puss

一定到

聽日見！

人手置頂

推！！！！！！！

到時見

維園見

推！！！！

推出

借個位黎，大家入黎討論下策略

我地係輸緊，但香港人係能夠突破困局

不反對到幾點

5點

push
辛苦曬

推呀 見冇乜post講

Pish

到5點咁短

推推

支持你

冇話一定要跟嘅

辛苦你啦巴打

到時會自己去行街

今日北角空城計,
等佢比錢請人黎無目標打，
邊個吹雞去北角
一係鬼一係on9

當然維園集會無問題

去完維園唔可以去北角

仆街黑警剩係批維園，想啲人去完維園去北角

和你飛

對家已變陣 玩速攻 勿送頭

推！咁多位手足！等間見！

721 85都唔可以放過

支持民建聯=支持黑社會打平民

今日ssp/接機/港島東

小心fkingman

推 五大訴求 缺一不可

pish

多謝你哋

Ssp?

推推推

多謝

推 辛苦曬

幫你push

推呀

推呀 港島人

推上去

go

港島東人推

推！行動post冇人理點得？

辛苦晒

多謝你，感激！

好攰好眼訓，推

淨維園

推 推 推

點都去左維園先

推
一陣見

推實用

自遊行

去維園

大大力推上去 ！！！

黃埔留一個post就夠，
幇推！重要！

辛苦了

推上熱門，置頂

psuh

幫推

要推

光復香港 時代革命

向各位admin大人送上最高敬意
臨時臨急轉集會實係好忙好攰
大家一定要幫手支持吖
唔好辜負搞手們既心血
五大訴求 缺一不可

推 等陣見

Sorry阻你少少位

［白官聯署］反對大陸武警在港冒充香港警察

幫幫手叫人簽！！！！

除維園仲有邊度？推

準備好啦我。

1點維園見

就算無台
都照去集會
最緊要多人過個啲on9撐警大會

加油

推，係維園呀

辛苦巴打啦！呢個係好機會叫淺藍屋企人出嚟見下D示威者其實係點。

Posh

up

推 無懼白色恐怖

五大訴求缺一不可
不分化不割席不篤灰

文宣連儂牆放映會傳單

文宣最重要

89-811和你飛！

810,811都有遊行！

派傳單，放映會，連儂牆缺一不可
民意由始至終都係我哋最大後盾

721事件
五大訴求
要不斷去提

和理非 去維園！

help push

721

不撤不散

人手頂番上去，要企爆維園啊

食飽飯就去

有用post又試冇人推！

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

7.21元朗恐襲 要一直文宣到政府跪低

五大訴求 缺一不可

用以下內容代替push/推：

721元朗恐襲第22日
警黑合作
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日問

大家copy and paste pls

行動po push

他終於透露：「有兩方面，第一係721元朗白衣人。呢晚發生嘅事，連撐警藍絲都動搖埋，係政府嘅死穴。」

真雙普選，還政於民
獨立調查，反黑反暴
釋放義士，還我公義
沒有暴動，只有暴政
送中惡法，不撤不散

【拋磚】一齊嗌五大訴求口號？

今日中央圖書館收一點

推。

推一定到

幫你推

推啊

......他終於透露：「有兩方面，第一係721元朗白衣人。呢晚發生嘅事，連撐警藍絲都動搖埋，係政府嘅死穴。」

.

721 721 721 721 721 721 721

Push 晏啲見見

五大訴求
決一不可
光復香港
時代革命

push arr

P

陣間出發

行動帖無人推

黎還黎，但天后咁近北角怕唔怕班癲佬打人？

請加強文宣，會一齊努力推。

巴絲今天見 天氣酷熱 大家帶定足夠水同遮

集會個陣集中五大訴求

港島東集會
日期：2019年8月11日(星期日)
時間：下午1點至5點
地點：維多利亞公園4至6號足球場

撤回送中惡法
收回暴動定性
追究血腥鎮壓責任
停止檢控抗爭者
立即實行雙普選

五大訴求 缺一不可

兄弟爬山

助推十次。十

助推十次。九。

助推十次。八。

助推十次。七。

助推十次。六。

助推十次。五。

助推十次。四。

推721

推啦

助推十次。三。

助推十次。二。

大大力推！

助推十次。一。

齊上齊落

等陣就去

721元朗恐襲第22日
警黑合作
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日問

黃埔單野就係咁提 集會就完全冇反應

針對警方無差別襲擊，標籤為國家恐怖主義武裝組織

文宣核彈 - 為恐怖主義正名

恐怖主義標籤係多國用嚟打壓異己嘅手法，包括支那對新疆嘅打壓，都係以打擊恐怖主義為名。正名警隊嘅恐怖主義絕對係致命打擊警隊嘅合法性同認受性嘅方法。
佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

無差別襲擊製造恐怖氣氛絕對已經係恐怖主義！我地係嘅係要為警隊嘅行為正名！
警隊失控無差別襲擊，係屬於國家恐怖主義嘅行為，已經超越「過度暴力」、「濫捕」同「濫用暴力」，依啲字眼淡化佢嘅「拐帶」、「恐怖襲擊」等非法行為，警隊嘅行為喺好多國家已經係可以定義為失去合法性啲武裝組織。
而且加上721恐襲同打後嘅黑警合作，有理由相信依個恐怖主義組織係跨越明同暗。現時警察喺民間嘅認受性極低，失去合法地執行職務嘅能力，街坊見到警察嘅武裝會產生恐懼感。恐怖主義管治已引起社會及國際極度不安。

無差別化武襲擊！！
[過期催淚彈][有圖] 毒到連眼都起水泡！！！！！麻煩全世界前線中線後線街坊啊婆啊伯！！戴靚少少既Gear唔該！！！！！

認同請聯署請分享

已有44,009/100,000個簽名（11 Aug 2019 at 10:09）
［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

警黑合作 恐怖治國
警察本識 恐怖組織
槍炮化武 無差別襲擊
警黑勾結 武裝巴結
HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!

see u !!

辛苦巴打

721721721721721721721721

辛苦哂！

訓醒終於上左熱門

維園出發

Push
和理非集合

今日見

一點維園見
毋忘721

深水埗定維園好

推，等間見

我覺得就自己，邊度近就邊度

起身啦各位！

出緊去

I am coming

準備

721 警黑合作 發動恐襲

幫你推！幫你推！

推呀！！！！！！

PUSH!

原來係林友德

記者朋友你哋好，可唔可以號召啲行家喺每日警察記者會追問以下問題：

1) 721調查進度
2) 解放軍混入警察執行職務我知唔一定真，但可以將呢件事發酵到國際層面，亦可以以此逼佢哋戴委任證
3) 濫發過期催淚彈

以上問題警察一直迴避，一直以冇資料喺手作藉口，如果日日都問，佢哋一定要嘔啲嘢出嚟，如果唔係佢哋個記者會反而會成為警察嘅負累。

希望各位記者朋友可以幫我哋喺每日嘅警察記者會上問到真相，唔該你哋！

721.831

一陣見

維園維園

721 元朗恐襲 政府策劃

721！

勁推推推推推推推推推三千次

點解元朗我地會入去屌鳩班鄉黑
北角就要驚班陸佬先？

緊急！關於港島東反送中反黑大遊行

點解要我地取消遊行 ，放低尊嚴，去避班大陸撚？

維園

推行動post

推推推推推

推啊起身啦喂！！！！！

有地方比和理非就好

推

撤回送中惡法
收回暴動定性
追究血腥鎮壓責任
停止檢控抗爭者
立即實行雙普選

我無嘢講

出佢老味

一點半維園見

辛苦哂！加油

陣間見

全家總動員 齊齊嚟維園

多謝你地既付出🙏

出緊黎

支持

見影片出黎行 之後畀狗圍住 要捉
成班人影片 再加阿狗唔好捉佢 完全冇人打算去救 你死你既事

被捉條友就孤單作戰 面對法律問題

睇到真係唔會出黎上街

推！

推 支持

要上熱門呀

push 721

轉頭見

小心老細同佢朋友名下物業屋苑無謂做完俾人鬧

維園見呀！
就係由班福建佬做白痴佬 空城計！

推!

無錯 咁以後有上海佬 東莞黨 山東婆 咁係咪都自己收皮唔遊行示威啊？！

勁推推推推推推推推推三千次

點解元朗我地會入去屌鳩班鄉黑
北角就要驚班陸佬先？

緊急！關於港島東反送中反黑大遊行

點解要我地取消遊行 ，放低尊嚴，去避班大陸撚？

夜走既帶多件衫喇夜走既帶多件衫喇夜走既帶多件衫喇夜走既帶多件衫喇夜走既帶多件衫喇夜走既帶多件衫喇夜走既帶多件衫喇夜走既帶多件衫喇夜走既帶多件衫喇夜走既帶多件衫喇夜走既帶多件衫喇夜走既帶多件衫喇夜走既帶多件衫喇夜走既帶多件衫喇夜走既帶多件衫喇夜走既帶多件衫喇

今日36度都有

Pushhhhhhh

推呀!!!!

推但去深水埗

推
不過要manage 下expectation，和平集會還和平集會，平安無事還平安無事
班痴線佬連黃大仙祠都tg，今日喺維園我覺得佢都做得出

北角見

推
光復香港 時代革命

深水步多良心店舖

多你一個多好多

推

Full gear please

辛苦哂

去維園≠去北角
請相信前線

集合咗先決定去邊邏，無壞

Push 和理非表示支持
支持和平集會

今日勇武派請注意安全，適當時機快速轉場，唔好比狗有機會拘捕勇武兄弟。

港島東係藍絲集中地

721 警黑勾結

推 陣間見

毋忘721

PUSH!!!

幫手推

721元朗白衣黑夜

北角好野

[實時地圖] 811港島東大遊行 實時地圖

出黎呀！！！！

推!!!

721元朗恐襲

收到哂

香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

［大整合］明天活動依舊多姿多彩，請大家繼續支持

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷所有反送中抗爭者控罪四、成立獨立調查委員會五、立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」

維園見！

大家請到

不畏懼，不硬撼

721721

無錯 咁以後有上海佬 東莞黨 山東婆 咁係咪都自己收皮唔遊行示威啊？！

勁推推推推推三千次

點解元朗我地會入去屌鳩班鄉黑
北角就要驚班陸佬先？

緊急！關於港島東反送中反黑大遊行

點解要我地取消遊行 ，放低尊嚴，去避班大陸撚？

請用以下內容代替push/推：

721元朗恐襲第22日
警黑合作
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日問

大家copy and paste pls
並每日自行更新第xx日

再3000提醒，特首一日唔向立法會秘書處指示撤回逃犯條例修訂，只需要最多2次會議就可以通過。壽終正寢要等到2020年9月30日立法會會期完結啊！呢個係打爆立法會既原因啊！

Psuh

維園呀

其實點解搞兩個地方分散哂d人？

幫推
［811游擊］勇武同驚青唔知點做好嘅手足請入

是大激麵

推 推推

勁推推推推推推推推推三千次

緊急！關於港島東反送中反黑大遊行

點解要我地取消遊行 ，放低尊嚴，去避班大陸撚？

行動post要推
721唔可以唔記得

行動po

推

辛苦晒所有主辦單位嘅手足！

721！
辛苦巴打們

官鄉警黑721
變本加厲810

721 推

出撚硬

幫你推
大家加油

推
無忘721

撤回送中惡法
收回暴動定性
追究血腥鎮壓責任
停止檢控抗爭者
立即實行雙普選

五大訴求 缺一不可

集會 1-5點？
係維園入邊尻up 4個鐘頭 ？

推，搞手辛苦了

咩事啊，黃埔散哂都仲推緊黃埔，行動post冇人推

全部涼住冷氣爭取自由民主啊？

推 深水埗 東區

是日中央圖書館早休。

斷估應該成為黑警集中營，義士小心。

[重要置頂]睇下抹黑立場隻三毛教我地北角應該點樣做

無人落charge? 認真？

撐，維園見

再推十次。十。

share push

再推十次。九

再推十次。八

再推十次。七

721查成點？
721黑警去晒邊？
最近多區有示威又處理到？
幾時提堂？

７２１

再推十次。六

再推十次。五

再推十次。四

[戰略］星期日北角之敵進我退

今日機場仲去唔去好

再推十次。三

再推十次。二

再推十次。一

【721警黑勾結】成立香港民衛隊，對抗警黑勾結，重建本土意識

#五大訴求 缺一不可

推上去

721 721 721

連登仔 改不了吃屎

推返上去

721 警鄉黑合作 state terrorism

Be water be humble
不分化 不割席
光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, the revolution of our time

和你飛萬人接機
8月9至11日 下午1時
一號客運大樓機場接機大堂

港島東遊行
8月11日 下午1時30分
維多利亞公園 -> 渣華道遊樂場

深水埗遊行
8月11日 下午3時
楓樹街遊樂場 -> 深水埗運動場

8.16 學界-攬炒聯手萬人集會！國際本土戰線會師！第十攻！

冇人推行動po
屌哂你地

7211

推 佢老味
大家請揪時間去支持

推！！！！
銅鑼灣要人！！！！

721元朗恐襲第22日
警黑合作
無人落charge
無警停職
葉虎失蹤

無忘721
記者請日日問

推返去熱門呀

仲有半個鍾就開始啦

我會去維園！

以後有上海佬 東莞黨 山東婆 咁係咪都自己收皮唔遊行示威啊？！屌，點解要向白色恐怖屈服啊？香港係我屋企，我鍾意行去邊點樣行係我自由，點解要因為有班大陸佬話落黎，我要避之則吉啊？！咁今次避到，咁下次呢？！

緊急！關於港島東反送中反黑大遊行

點解要我地取消遊行 ，放低尊嚴，去避班大陸撚？

推，東區人出動

北角警署，大量狗車，門口狗持長槍

有什麼是抗爭者可做，但還未做的事？X先生說：「第一，我講多次，就係日日打721呢個死穴，因為林鄭同警方依家完全冇得拆。第二，將民建聯同黑警綑綁，要佢哋永不分離。中央撐警，建制派一定要歸隊，冇可能割席。好多人冇留意到北京撐警，其實係一把雙刃劍，好處係穩定軍心，防止警察叛變，壞處係會累死建制派。大家點解唔日日問吓民建聯啲區議員同立法會議員，『你撐唔撐警』、『覺唔覺得警察濫用暴力』呢？記住問是非題，一係yes，一係no，咪畀位佢遊花園呀。」

By 政界猛人揭林鄭底牌 - 馮睎乾

嚟！

推阿

維園集合聚人姐

小心誤變成連登蠕蟲及幫兇

幫推

辛苦晒 香港人 加油

721警黑勾結

有核彈721之餘，更加要推集會post

反對福建獨立

721元朗恐襲

警黑合作, 警署落閘,
999唔通,無人落charge

721元朗恐襲第22日
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日追問插問

大家copy and paste pls
每日改第xx日

Keep push to keep this at the top!

我會嚟呀 多謝你地

光復香港，時代革命

推！！！

【求置頂】我係811港島東集會搞手，請大家冇野做就黎維園

811。約定你 「深水埗」「港島東」遊行

(冇人講)今日去深水埗!!!!唔好上淘寶！推爆我！

[求今日置頂] 811港島東要人

[811] 深水埗 港島東 機場和你飛final call

［811整合］港島東深水埗

👇🏻Diu藍絲白痴今日send幾千字嚟明明係獨裁黑社會，講大堆廢話想合理化
和理非要出嚟呀！
和理非要堅持呀！

很多朋友聽了很多憎恨中國的言論，但又不明白中國為何一黨專政仍可以富強，人民安居樂業，很多比我們更有錢，生活得更好。

首先不要把中國共產黨定性，或認為他是獨裁、專制或者其他定向思維的東西。你就把他定義為一個中國現時執政的政黨， 這個政黨以唯物主義為哲學思想，把現代德國馬克思主義和中國歷史統治方法結任意刪5行字歷史大國都有領土問題)，而且面對西方堅固經濟體系和法律體系的壓制，你認為這個政黨可以隨便讓各種人折騰嗎？

你可以想像，如果一個民族允許建立2個政黨，56個民族至少可以建立112個政黨。如果112個政黨在各個省，或者幾個省互相對罵，刪12行字更沒有地緣政治的影響，美國週邊只有加拿大（根本與美國同聲同氣）及墨西哥 （癈的-完全沒有威脅）。

而中國的民族矛盾不單有血和淚的矛盾，還摻雜宗教矛盾，地緣政治矛盾。例如西藏問題，它包含藏族和漢族矛盾，宗教矛盾，更有印度和中國地緣政治矛盾。中國有21個鄰國，那麼中國就至少有21個，刪16行字無論什麼政權統治大中國領域，都要用中央集權，充分控制（思想，經濟，人口控制），這是大陸性傳統大國的宿命。如果用西方的地方分權管理方式，中國早就分裂了！ 這就是美國，歐洲，日本各國希望看到的。

也就是說大陸性傳統大國的宿命就是為了民族，經濟和生活的強大， 不被人欺負，就要犧牲一部分西方人認為的人權，自由。而西方（歐洲各國）為了他們的人權，自由，也必須承擔分裂成幾十個歐洲刪7行字

中國本身每一個省，每一個直轄市，不論人口與地方面積，都等於或甚至大過歐洲各國。如果中國刪刪刪民國初年軍閥割據，貪污弄權，民不聊生，蔣介石也管不了，內耗結果幾乎被日本亡了。

美國和日本因為他們是“島”，就不存在大陸性傳統大國的宿命。美國是島，因為它的週邊國家沒有威脅 ！刪8行大國，國內問題複雜，但沒有強有力的政黨，領導人去整合地方勢力，在幾千年的歷史過程中，沒有形成強大有力的中央政權， 浪費了統一的時機。近代更被假民主鎖住了手腳，無法整合地方勢力。

不要以為分裂只是簡單的分家，那就太幼稚了，刪6行權，國家統一時間多，分裂時間少，大大減少了戰爭。

對於香港，我是支持香港的民主，自由，畢竟他們已經有自己的生活方式和思想方式，我是廣東人，認識很多香港朋友，大家互相尊重，刪11行香港的朋友，其實你們已經比世界上95%的人類都幸福了，請珍惜你自己的幸福。當然，如果你還嚮往更好的生活，我建議你努力工作，努力學習，移民到美國家。因為它確實有它獨特之處，這也是美國的宿命，幸運地得天獨厚 ！

刪一段

下面一句說話很重要：無論中國搞不搞民主，搞不搞自由，只要中國威脅到美國的地位，美國就會想辦法分裂你的國土，打壓你的經濟，打壓你的貨幣。刪9行

我並沒有說民主，自由，人權不好，我絕對贊成這些權利！但如果面對國家分裂，外敵入侵刪4行但不能危及國家的統一，民族的團結，宗教的和諧，更加不能受到國外操控。

不要以為世界上有什麼普世價值，這些都是相對的，就如你在印度有吃牛肉的自由嗎？你在伊斯蘭國家有喝酒，吃豬肉的自由嗎？

世界上沒有一條道德標準是突然出現的，它必然需要聯繫當地的地理，習俗，生產方式，生活方式的。民主，自由也是相對的，不是絕對的！美國的地理，歷史條件確實比較好，它能提供公民90%的自由。中國，俄羅斯地理, 歷史條件不如美國，只能提供60%的自由給公民。如果是伊朗，沙特因為地理和歷史宗教原因，他們只能提供40%的自由給公民。這些都不是偶然的，也就是宿命。兩段尾刪L哂就如你老母

721 元朗恐怖襲擊

收到, 即刻起行

721警黑合作

得港島東有不反對通知書係咪想引我地入去比福建佬打？

今日要去飲
飲之前拉隊去坐

維園多cam 手足小心

721721721

推上熱門啊屌

到

已過21日，721元朗恐襲，警黑勾結，未解決。

出黎啊

721元朗恐襲 警黑合作

721。

幫推，求求和理非一齊出黎

已到

要到晚上11點先有用
係人群既護身符呀。。。落腳點

有咩事跑返維園
請下次再申請時一定要到2300

推文，支持！

721
維園要人

921

好

Push!

準備入場

大力一推

[突發]臺灣朋友教香港人用福建話(泉州腔)嗌福建獨立

有甘嚴重 ?

警黑合作 流氓政權

班犬都照拉人(沙田，黃大仙)，所以唔關事

俾like仲多過我現場見到既人數，我屌呀

絕對關 同好大影響

記得「人數決定一切」嗎
和理非有d會因為無不反對而 有所顧慮
另外呢個集會最重要唔係下晝去乾煎而
係夜晚做support

原來甘堅，多謝提醒。

現場好少人

推

推到多人過64晚會

客氣d好，聽命做野架

無人

去維園仲有個目的就係唔好比現場人帶風向拉大隊去北角
真係真係自己分析下先

銅鑼灣要人

@11Aug 1345

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

推！！

維園唔夠人呀

求下大家出嚟

出發

現場少人到仆街

PUSH

pisj

721 612

唔夠人

人已到
未到巴打快手黎企爆個場

721元朗恐襲第22日
警黑合作
至今無人被告
無警停職

大家快啲過嚟

即係依家著白衫先係暴徒示威者搞搞震

目測有幾千人

621

頗熱 有太陽

帶遮

黎維園踢波做運動

去維園！！！！

721 (利申 和你飛)

真名上連登

長毛已到

日本人仲清晰過唔少港豬

14:15 有操福建話紋身人士由北角坐電車往維園，沿途拍照記錄防暴位國